一人一個公司搞笑通告

公司出左份通告：
上班時請穿着合適服裝，不要穿短褲、破洞的牛仔褲、背心、運動衣服或人字拖鞋。
星期六員工可穿着整齊的運動衣服。
公司的服裝守則就是那麼簡單。

結果第二日有人着連身短裙（唔係緊身架）返黎比人叫唔可以再着返黎，入面著左legging都唔得
利申返一份唔係office嘅工

睇嚟係著短裙嗰位小姐，對"合適服裝"嘅解讀，同正常人有少少分別 (腦細私人秘書另計)

其實佢條裙唔算短唔知捉黎做乜

成個月飯堂食三文治

咁識玩